# Простая реализация биржи. 

### Запуск проекта и тестов:
```
sbt run
# or
sbt "run --clients data/clients.txt --orders data/orders.txt --result result.txt"

cat result.txt

sbt test
```

### Описание архитектуры
0. Main - точка входа
1. util.FileOps - чтение данных из файлов, запись результатов в файл
2. db.Accounts - реализует минимальный интерфейс записи данных по аккаунтам
3. stockex.StockEx - собственно сервис обработки заявок (применения их в базу Accounts).
Реализовоно потоковое чтение из файла orders.txt, что при необходимости позволило бы обрабатывать
большие объемы заказов, которые заведомо не вмещаются в оперативную память.
Сейчас достаточно чтобы все открытые заказы вмещались в оперативную память.
4. Тесты на классы Accounts, StockeEx, проверяющую логику работы согласно требованиям задания